thecoopidea耳機盒失物

唔知各位巴絲今朝大概730個班15號巴士往紅磡方向 車牌係uw4970 我唔見咗個thecoopidea 灰色耳機盒 唔知大家有無見過
ps已經搵咗九巴客服幫手
ps 生日禮物黎
ps 都知機會好細 另外想問耳機盒有無得另外買

推